愉景灣算唔算香港最好住既地方???

周圍都國際學校 交通方便,得閒又可以去下迪士尼玩

算係咁又有巴士又船

住東涌已經唔方便 佢要轉車先出到東涌

搭船出中環成30蚊

人地咁有錢，30算得幾多

佢地200蚊個早餐都濕濕碎啦 30蚊

出中環轉車啦

有車去欣澳站

有能分別咩

1至5期 窮撚恩物

冇月票咩?

背山面海邊到搵 馬安山銀湖天峰 帝琴灣根本買唔起

你On9仔阿，住得入去船都無架邊有人信？

月票 同買30次 差唔多

買套票圍返都過左30蚊

咁不如住梅窩

喔咁冇野, 真心唔知

呢句真呀, 梅窩真係好山好水好風光

自己睇成交啦 幻想就變真咩

唔方便之餘, 仲要一個鐘得3-4班車/船, miss左一班要等幾個字

PS 要搭車出碼頭

住得愉景灣仲駛擔心交通

富貴d可以揸golf car

300萬...不如買架法拉利放東涌

我老細之前有架, 但係好q易壞, 一個月梗有幾日冇得用, 最後都係賣左, 不過而家有錢都未必買到

算，真係舒服好多
利申:住愉景灣

話交通方便果D係咪住緊橫瓓島
btw終於hea既真係幾好既
冇大陸人先至少

我鐘意 park island 多啲

除左打風冇陸路之外

點都未至於唔方便
新界山卡啦得架小巴出火車站果d村自己又冇車就真係奶野

馬灣 愉景灣 一定係愉景灣啦

一啲都唔好住 除非你係退休人士
好處：
空氣好
冇私家車，個個揸高爾夫球車（不過一個高爾夫球車牌值成百萬，架車只值幾萬）
冇乜大陸豬（就算有都係比較高質）
成個環境係歐陸風，感覺似外國
唔駛下下搭邨巴，去邊靠行路都夠，路程都又唔太遠
壞處：
交通乜撚都貴過人（邨巴$4.1 車程5分鐘到廣場，搭船出中環$3x 聽講又想加價，出東涌/欣澳$10.1 半個鐘車程，機場$3x 仲貴過搭A車）
成個區得兩間超市，啲野貴到仆街，要平去逸東邨買，東涌都貴
食野啲餐廳都貴過人，得M記同一粥麵係平啲
唔好以為有沙灘好正，人工沙灘黎，廢到喊，以前冇人用除左中秋節，宜家多左好多人去打排球
得一間中文小學，中學係中西區校網或者東涌，返中西區既學生麻煩5點幾起第搭6:30船出去返學
好多外國人，啲仔女好撚仆街，啲鬼仔走去打人啲老豆老母唔會理
冇警察，成區靠保安，警察一日只黎幾個鐘就走
有賊仔黎做世界，不過都係靠保安捉

利申：以前係入面住

D樓間隔好ON9

巴打住咁耐, 有冇試過巴士唔準時?

試過一次等巴士落碼頭再轉去欣奧, 但係夠鐘都唔見車, 跟住要係marine view 跑落山, 去到個站個時見到去欣奧架巴士就黎埋站

好過炒的士牌

老豆有朋友住個度, 小學時成日入去 (90年代)
90 年代既愉景灣同而加非常唔同,
細個時已經想住愉景灣, 可惜而加無錢

鬼佬,退休人最愛啦

食都冇啖好食 送都唔撚住
車費其實好貴，可能普通人間中去唔覺，你日日出出入入就知，娛樂又小，可能住慣出面會覺得呢到好d,其實真係啱d退休人士同鐘意靜既人住
利申 條女住愉景

最屈機大型屋苑係貝沙灣
靜 空氣好 環境一流 揸車出市區又快

點比牙Ching 個價位

我老細打工時代比d好有錢既鬼佬串過, 冇錢先住愉景灣, 有錢係住南灣

冇得自由揸車既樓通常低水

入面最平既樓幾錢？

鍾意靜，住過坪洲，有時過愉景灣食野都覺得多人好嘈

咁我又未試過唔準時喎

交通都叫方便？

大把中環番工鬼佬高層公司津貼租愉景灣，到退休就一炮過買